武肺根本好多假陰性，政府封區根本無用

香港經濟就係俾七婆整死

當封關未有封 張足君見到都心痛

教會新歌 封關與封？

封關先有用，垃圾政府

敵人係市民
武肺只係工具
花式抗疫只係愚民手段，旨在妨礙市民戰勝武肺

大把陰變陽 陽變陰 根本問題係個測試度
你都唔知佢到底用咩標準判定你有定無

就算100%準 封區都係冇撚用
封完又放返 又接觸唔同區既人 又中過
根本上驗測就係拎你dna 咋嘛 咩封區封樓 唔關防疫事 係迫你交dna 比佢